拍拖紀念日

咁多位巴絲點同另一半慶祝紀念日

會唔會係個日抽多啲時間陪對方

做啲平時少做嘅事 食個飯

會同佢坐直升機環繞香港一圈 之後再用1億港紙換晒做一蚊派佐敦站既市民 你吹得我脹咩 我就係鍾意益佐敦站啲市民

掟死晒啲人